\RequirePackage{amsmath}
\RequirePackage{ulem}
% Команды для задания второго студента
\newcommand{\VSTUSecondStudentFullName}{Фамилия Имя Отчество}
\newcommand{\VSTUSecondStudentName}{И. О. Фамилия}
\newcommand{\VSTUSetSecondStudent}[3]{
  \renewcommand{\VSTUSecondStudentFullName}{#3}
  \renewcommand{\VSTUSecondStudentName}{#2}
  \renewcommand{\VSTUStudentGroup}{#1}
}
\newcommand{\VSTUInitializeCPTwo}{%
\input{TitleCommon.tex}%
\renewcommand{\VSTUDocumentCodeSuffix}{81}
% Переопределение команды для разделов
\renewcommand{\beforechapterskip}{\vspace{\GostBeforeTitleSkip}}%
{
% Задание на курсовую работу
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
\end{center}
Факультет~\uline{\VSTUFaculty\hfill}\\
Направление~\uline{\VSTUDirection\hfill}\\
Кафедра~\uline{\VSTUDepartment\hfill}\\
Дисциплина~\uline{\VSTUSubject\hfill}\\
\vfill
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{\fill}
\begin{center}
ЗАДАНИЕ\\
на курсовой проект
\end{center}
Студенты \VSTUUnderlinedField{137mm}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUStudentFullName,}\\
\VSTUUnderlinedField{\textwidth}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUSecondStudentFullName}\\
Группа \uline{\VSTUStudentGroup}\\
1. Тема: \VSTUTitleUL\uline{\hfill}\\
Утверждена приказом от <<\uline{\makebox[0.5cm]{}}>> \uline{\makebox[2cm]{}} \uline{\makebox[2cm]{}} \textnumero\uline{\makebox[1.5cm]{}}\\
2. Срок представления готовой работы:~<<\makebox[1.5cm]{\hrulefill}>>\makebox[3.5cm]{\hrulefill}\the\year\\
3. Содержание расчетно--пояснительной записки:
{\small
\VSTUPZContents
}
\noindent4. Перечень графического материала:
{\small
\VSTUPZGraphics
}
\noindent5. Дата выдачи задания: <<\makebox[1.5cm]{\hrulefill}>>\makebox[3.5cm]{\hrulefill}\the\year\\
Руководитель работы \VSTUUnderlinedField{4.5cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUDirectorDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{6cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUDirectorDegreeAndName}\\
Задание принял к исполнению
\vspace{-6mm}
\begin{flushright}
\begin{minipage}{19em}
\VSTUUnderlinedField{4cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUStudentName}}
\VSTUUnderlinedField{4cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUStudentName}\\
\VSTUUnderlinedField{4cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUSecondStudentName}}
\VSTUUnderlinedField{4cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUSecondStudentName}\\
\end{minipage}
\end{flushright}
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
\newpage
% Титульник ПЗ
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{1}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
\end{center}
Факультет~\uline{\VSTUFaculty\hfill}\\
Кафедра~\uline{\VSTUDepartment\hfill}\\
\vspace{2cm}
\begin{center}
ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА\\
к курсовому проекту
\end{center}
по дисциплине \uline{\VSTUSubject\hfill}\\
на тему \VSTUTitleUL\uline{\hfill}\\
\\
\\
Студенты \VSTUUnderlinedField{137mm}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUStudentFullName,}\\
\VSTUUnderlinedField{\textwidth}{фамилия, имя, отчество}{\VSTUSecondStudentFullName}\\
Группа \uline{\VSTUStudentGroup}\\
\\
Работа зачтена с оценкой \uline{\makebox[3.7cm]{}}
\\
\\
Руководитель работы \VSTUUnderlinedField{4.5cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUDirectorDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{6cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUDirectorDegreeAndName}\\
Нормоконтролер \VSTUUnderlinedField{5.6cm}{подпись и дата подписания}{\vphantom{\VSTUStandardsAdviserDegreeAndName}}
\hfill
\VSTUUnderlinedField{6cm}{инициалы и фамилия}{\VSTUStandardsAdviserDegreeAndName}
Члены комиссии
\begin{flushright}
\VSTUUnderlinedField{4.5cm}{подпись и дата подписания}{}\hspace{5mm}\VSTUUnderlinedField{6cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\vspace{7mm}
\VSTUUnderlinedField{4.5cm}{подпись и дата подписания}{}\hspace{5mm}\VSTUUnderlinedField{6cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\vspace{7mm}
\VSTUUnderlinedField{4.5cm}{подпись и дата подписания}{}\hspace{5mm}\VSTUUnderlinedField{6cm}{инициалы и фамилия}{}\\
\end{flushright}
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
\newpage
}
}
